［marvel隊長］點解隻黃貓要整盲局長隻眼？？？？

？？？

你試下咪起對眼 訌埋落隻貓到睇下佢抓唔抓你